頭先響尖沙咀中港城對開邊位女士俾人搶咗個袋，個賊已經捉咗而家喺新港中心

頭先響尖沙咀中港城對開邊位女士俾人搶咗個袋，個賊已經捉咗而家喺新港中心

有兩個人捉咗個賊響新港中心b1樓

推

頭先有個女士大叫俾人搶嘢，跟住斷斷續續有幾個男士追住一個着黑衫啡色褲嘅男人，嗰個男人戇交交咁衝左入去新港中心，最後比兩個途人制服，女士你快啲去認人啦，如果唔係嗰條友就逍遙法外㗎啦

如果部電話喺個袋到
咪睇唔到你個po

順手撳咗不推文 sor9

而家香港好唔安全，遲d 過年前去禁錢，都要小心，一野比人劏哂d 腸出黎，再搶你禁出黎既錢

仲開Po把撚